兩制都已經消失 要一國來幹什麼

要來消失的